拖咗一個月，正式分手

拖拖拉拉一個月，終於正式分手。

一個月前，ex 話冇feel ，不過會陪我陪到我交完功課。我地有個協議七月左右會分開。
呢一個月我盡我全力去溝通去了解到底發生乜事，可能對方冇愛真係點做都冇用 一切都返唔到轉頭，終於我自己提出正式分手。

不過成個過程都令我睇清楚個情況，佢真係唔再適合我，已經唔再care 我。time to move the fuck on!!!! 協議分手只會係拖長嚟痛

仲係好想搵佢，已經將所有朋友可以搵嘅朋友搵過去傾 後分手時期真係好難頂 除咗上嚟叫春都冇乜可以做

佢話想做返朋友，唉屌你老母，自問真係做唔到住

做返朋友姐係得閒可以約出來打友誼波

多啲同朋友傾下計，行下街散下心。好快會習慣

多d同朋友出街，咪比自己一個係屋企胡思亂想會好好多

個故事好真實呀

做朋友只會令自己更辛苦 算啦ching

多比
我想講，我同個ex 曾經為萬聖節扮小精靈多比而嘈交

多比，你自由啦

圈子細，所以朋友都係佢識嘅
唔想冇咗班friend

唔同佢做朋友就會無晒朋友？

弓喜你

最撚憎啲女人話做返朋友，呢招都係諗住just in case佢自己後悔可以有得回頭，又可以繼續使鳩你去幫佢做嘢之類
食屎啦臭雞

話同你分手做返朋友 係無可能架 只係佢想自己個心好過d
除非好和平的分手啦

點知出嚟變左哈比

都唔明咩野叫分左手做朋友
我只係想同你做情侶！
唔係朋友呀！

同Ex就係咁，明明佢自己話分手先，最尾返𠒇我唔成功，講到自己幾慘幾慘，班朋友又同情佢，最後廢事成班朋友約親都面阻阻，我自己疏遠佢地，都廢撚事解釋，當少班朋友算女人真係麻撚煩

揾個有得屌的女友，就會忘記冇得再屌的 ex

我上年都係咁 拖左個月 分左手幾日後佢已經開始姐另一段感情。。。。

因為係外國，玩嚟玩去都係同一班人。
我有畀d朋友知道我地情況，大家絕對可以扮冇事咁去gathering 。
冇講佢壞話，亦冇逼啲朋友站隊幫邊個，只係叫啲女仔朋友幫我睇住我情緒，同盡可能分開我地兩個咁。

不過我個心仲係好唔開心好唔舒服。

係我角度出發，佢就係想維持爛好人設定。

我地嘅開始就係好朋友過渡去戀人，所以佢話想變返好友。佢話只要大家tune 得好就得 佢自己冇feel 就話，我仲係好著緊佢呀屌佢老母

世界上除左各自有另一個對象，邊有和平分手

我係絲，提出個位係男人 我諗我個case 係仲可以搵我吹水之類，仲keep 住個陪伴啦，我地冇屌過所以排除炮友可能性

佢無feel緊灑脫啦
你未放低就照直講
比時間你冷靜
暫時唔好搵大家
慢慢走出

當佢對你冇左興趣就注定要分手
做朋友最多都係得閒食次飯果種，一定返唔到去好熟好開心嘅程度
好好地告別完喊一兩次就夠喇
唔好再成日掛住果啲唔會比到將來你嘅回憶